[珍貴舊照] 60年代既元朗真係好先進, 好似仲繁榮過而家

果陣啲樓仲係好生, 規劃得好整體
呢家又殘又舊, 亂到好似廢墟咁

呢個街道好寬, 樓又新, 充滿朝氣, 直情好似外國咁

呢張直情好似美國咁

要不是有條爛鳩廢鐵

嘩！金輪樓仲係到

好睇

咁就60年了....

嗰時大馬路真係大，兩邊三妙線，彌敦道咁。
但起咗輕鐵後啲氣勢都冇晒，有啲位仲要收到得返一條線⋯

兩邊三條線*

濕鳩輕鐵月台阻住晒條路
電車代替就好好多